{
  "account": {
    "1. Go to your setting page by clicking on the below \"My Account\" button.": "1. 아래의 \"내 계정\" 버튼을 클릭하여 설정 페이지로 이동하세요.",
    "2. Click \"Modify password...\" button to change your password. Then close the setting page.": "2. \"비밀번호 변경...\" 버튼을 클릭하여 비밀번호를 변경하세요. 그런 다음 설정 페이지를 닫습니다.",
    "3. Go back to this page and refresh it by pressing F5 key. This alert message should be gone.": "3. 이 페이지로 돌아가 F5 키를 눌러 새로 고칩니다. 이 경고 메시지가 사라질 것입니다.",
    "4. If you encounter any issues, please contact your administrator.": "4. 문제가 발생하면 관리자에게 문의하세요.",
    "My Account": "내 계정",
    "Please Modify Your Password": "비밀번호를 변경하세요",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Sign Up": "회원가입",
    "Signout failed": "로그아웃 실패",
    "Successfully signed out, redirected to homepage": "로그아웃에 성공했으며, 홈페이지로 리디렉션됩니다",
    "The system has detected that you are using the default password, which is not secure. You need to modify your password immediately. Here are the instructions": "시스템에서 기본 비밀번호를 사용하고 있다는 것을 감지했습니다. 이는 보안상 위험합니다. 즉시 비밀번호를 변경해야 합니다. 다음은 지침입니다"
  },
  "application": {
    "Deploy": "배포",
    "Edit Application": "애플리케이션 편집",
    "Failed": "실패",
    "New Application": "새 애플리케이션",
    "Not Deployed": "배포되지 않음",
    "Parameters": "파라미터",
    "Parameters - Tooltip": "애플리케이션 파라미터",
    "Pending": "대기 중",
    "Running": "실행 중",
    "Terminating": "종료 중",
    "Undeploy": "배포 취소",
    "Unknown": "알 수 없음"
  },
  "article": {
    "Abstract": "요약",
    "Content": "내용",
    "Edit Article": "기사 편집",
    "Expand": "펼치기",
    "Export": "내보내기",
    "Export ZH": "중문으로 내보내기",
    "Header 1": "1급 제목",
    "Header 2": "2급 제목",
    "Header 3": "3급 제목",
    "Parse": "구문 분석",
    "Text En": "영문 텍스트",
    "Unknown block type": "알 수 없는 블록 유형",
    "ZH 🡰 EN": "중국어 🡰 영어",
    "ZH 🡲 EN": "중국어 🡲 영어"
  },
  "cert": {
    "Sign cert": "서명 인증서",
    "Sign cert - Tooltip": "서명 인증서",
    "Sign key": "서명 개인 키",
    "Sign key - Tooltip": "서명 개인 키",
    "User cert": "사용자 인증서",
    "User cert - Tooltip": "사용자 인증서",
    "User key": "사용자 개인 키",
    "User key - Tooltip": "사용자 개인 키"
  },
  "chat": {
    "AI": "AI",
    "An error occurred during responding": "응답 중 오류가 발생했습니다",
    "CPrice": "C가격",
    "Chats": "대화",
    "Count": "수량",
    "Default Category": "기본 카테고리",
    "Drop files here to upload": "파일을 여기에 끌어다가 업로드하세요",
    "Edit Chat": "대화 편집",
    "Failed to recognize speech": "음성 인식에 실패했습니다",
    "Group": "그룹 채팅",
    "Hello, I'm Casibase AI Assistant": "안녕하세요, 저는 Casibase AI 어시스턴트입니다",
    "I'm here to help answer your questions": "질문에 대답하는 데 도와드리겠습니다",
    "I'm listening...": "듣고 있습니다...",
    "New Chat": "새로운 대화",
    "Panes": "채팅 패널",
    "Price": "가격",
    "Read it out": "읽어 들리기",
    "Reasoning process": "추론 과정",
    "Single": "개인 채팅",
    "Speech recognition not supported in this browser": "이 브라우저에서는 음성 인식을 지원하지 않습니다",
    "Text token count": "텍스트 토큰 수",
    "The chat is not found": "The chat is not found",
    "The response has been interrupted. Please do not refresh the page during responding.": "응답이 중단되었습니다. 응답하는 동안 페이지를 새로 고치지 마세요.",
    "Token count": "토큰 수",
    "Type message here": "여기에 메시지를 입력하세요",
    "User1": "사용자1",
    "User1 - Tooltip": "채팅 발신자",
    "User2": "사용자2",
    "User2 - Tooltip": "채팅 수신자",
    "Your chat text involves sensitive content. This chat has been forcibly terminated.": "채팅 내용에 민감한 정보가 포함되어 있습니다. 이 대화가 강제 종료되었습니다.",
    "click to stop...": "클릭하여 중지..."
  },
  "connection": {
    "History": "히스토리",
    "Online": "온라인"
  },
  "container": {
    "Command": "명령",
    "Command - Tooltip": "컨테이너 시작 명령",
    "Edit Container": "컨테이너 편집",
    "Image ID": "이미지 ID",
    "Image ID - Tooltip": "이미지 해시 식별자",
    "New Container": "새 컨테이너",
    "Ports": "포트",
    "Ports - Tooltip": "포트 매핑 구성",
    "Size RW": "쓰기 가능 레이어 저장 크기",
    "Size RW - Tooltip": "쓰기 가능 레이어 저장 크기(단위: MB)",
    "Size root FS": "루트 파일 시스템 크기",
    "Size root FS - Tooltip": "루트 파일 시스템 크기(단위: MB)"
  },
  "form": {
    "Edit Form": "폼 편집",
    "Form items": "폼 항목",
    "Form items - Tooltip": "폼의 각 열 제목",
    "Position": "위치",
    "Position - Tooltip": "폼에서 열 제목의 위치",
    "Table": "Table",
    "Width": "너비",
    "iFrame": "iFrame"
  },
  "general": {
    "AI Setting": "AI 설정",
    "Access secret": "액세스 시크릿",
    "Access secret - Tooltip": "액세스 시크릿",
    "Action": "조작",
    "Action - Tooltip": "비즈니스 조작 유형 코드",
    "Active": "활성",
    "Activities": "Activities",
    "Add": "추가",
    "Admin": "관리 도구",
    "Applications": "Applications",
    "Articles": "기사",
    "Avatar": "아바타",
    "Avatar - Tooltip": "아바타에 해당하는 URL",
    "Back Home": "홈으로 돌아가기",
    "Block": "블록",
    "Block - Tooltip": "연관 데이터 블록 식별자",
    "Cancel": "취소",
    "Chat": "내 질문과 대답",
    "Chat - Tooltip": "AI와 상호 작용하는 대화 인터페이스(프로젝트 생성 가이드용)",
    "Chats": "대화",
    "Chats & Messages": "대화 & 메시지",
    "City": "City",
    "City - Tooltip": "리소스가 위치한 도시. (설명: 일반적으로 데이터 센터나 서비스의 지리적 위치를 나타냅니다.)",
    "Client IP": "클라이언트 IP",
    "Client IP - Tooltip": "클라이언트 원래 IP 주소",
    "Close": "닫기",
    "Cloud Resources": "클라우드 리소스",
    "Connections": "연결 세션",
    "Containers": "컨테이너",
    "Copied to clipboard successfully": "클립보드에 성공적으로 복사되었습니다",
    "Copy": "복사",
    "Copy Link": "링크 복사",
    "Created time": "생성 시간",
    "Created time - Tooltip": "생성 시간",
    "Data": "데이터",
    "Data - Tooltip": "데이터 파일 URL",
    "Delete": "삭제",
    "Delete All": "모두 삭제",
    "Description": "설명",
    "Description - Tooltip": "상세 설명",
    "Dislike": "싫어요",
    "Display name": "표시 이름",
    "Display name - Tooltip": "사용자에게 표시되는 이름",
    "Down": "아래로",
    "Download": "다운로드",
    "Edit": "편집",
    "Error": "Error",
    "Exit": "나가기",
    "Expire time": "만료 시간",
    "Expire time - Tooltip": "만료 시간(비워두면 영구 유효)",
    "Failed to activate": "활성화 실패",
    "Failed to add": "추가 실패",
    "Failed to call TTS API, will use default browser TTS instead": "TTS API 호출에 실패했습니다. 대신 브라우저 기본 TTS를 사용할 것입니다",
    "Failed to commit": "제출 실패",
    "Failed to connect to server": "서버에 연결할 수 없습니다",
    "Failed to decode audio data": "오디오 데이터 디코딩 실패",
    "Failed to delete": "삭제 실패",
    "Failed to deploy": "배포 실패",
    "Failed to get": "가져오기 실패",
    "Failed to query record": "기록 조회 실패",
    "Failed to redirect": "재디렉션 실패",
    "Failed to save": "저장 실패",
    "Failed to start recording": "녹음 시작 실패",
    "Failed to stop": "중지 실패",
    "Failed to undeploy": "배포 취소 실패",
    "Forms": "폼",
    "Go to writable demo site?": "쓰기 가능한 데모 사이트로 이동하시겠습니까?",
    "Home": "홈",
    "ID": "ID",
    "ID - Tooltip": "클라우드 플랫폼의 이미지 ID",
    "IP": "IP",
    "IP - Tooltip": "노드 내부망 IP 주소",
    "Icon": "Icon",
    "Icon - Tooltip": "아이콘 URL 또는 이미지 경로",
    "Identity & Access Management": "신원 & 접근 관리",
    "Images": "이미지",
    "Inactive": "비활성",
    "Is alerted": "경고됨",
    "Is alerted - Tooltip": "경고가 트리거되었는지 표시",
    "Is deleted": "삭제됨",
    "Is deleted - Tooltip": "소프트 삭제 표시",
    "Is enabled": "활성화됨",
    "Is triggered": "트리거되었는지",
    "Is triggered - Tooltip": "트리거 상태 표시",
    "Label": "레이블",
    "Language": "언어",
    "Language - Tooltip": "언어 환경(예: zh-CN/en-US)",
    "Like": "좋아요",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Logging & Auditing": "로깅 & 감사",
    "Machines": "호스트",
    "Menu": "메뉴",
    "Message": "메시지",
    "Message - Tooltip": "메시지 알림 템플릿(HTML 형식), ${taskName}과 같은 변수를 지원함",
    "Messages": "메시지",
    "Messages - Tooltip": "히스토리 메시지 기록 보기",
    "Method": "방법",
    "Method - Tooltip": "HTTP 요청 방법 유형",
    "Model": "모델",
    "Multimedia": "멀티미디어",
    "Name": "이름",
    "Name - Tooltip": "고유 식별자, 영문, 숫자 또는 언더바 조합을 권장함",
    "Namespace": "네임스페이스",
    "Namespace - Tooltip": "네임스페이스",
    "Network": "네트워크",
    "Network - Tooltip": "블록체인 네트워크 유형",
    "No audio data was captured. Please try again": "오디오 데이터가 캡처되지 않았습니다. 다시 시도하세요",
    "No.": "순번",
    "Node": "노드",
    "Node address": "노드 주소",
    "Node address - Tooltip": "노드 주소",
    "Nodes": "노드",
    "OK": "확인",
    "OS Desktop": "OS Desktop",
    "Object": "객체",
    "Object - Tooltip": "구조화된 요청 데이터 체",
    "Open": "열기",
    "Org ID": "조직 ID",
    "Org ID - Tooltip": "조직 ID",
    "Organization": "조직",
    "Organization - Tooltip": "소속 조직명",
    "Owner": "테넌트",
    "Password": "비밀번호",
    "Password - Tooltip": "로그인 비밀번호",
    "Pause": "일시 중지",
    "Permissions": "권한",
    "Pods": "Pods",
    "Preview": "미리보기",
    "Preview - Tooltip": "리소스 내용 실시간 미리보기",
    "Progress": "진도",
    "Progress - Tooltip": "이미지 생성 진행도, 생성 중 상태에서만 유효",
    "Provider": "제공자",
    "Provider - Tooltip": "서비스 제공자",
    "Provider URL": "제공자 URL",
    "Provider URL - Tooltip": "서비스 제공업체 API 기본 주소",
    "Providers": "제공자",
    "Public Videos": "공개 녹화",
    "Reasoning text": "추론 텍스트",
    "Reasoning text - Tooltip": "AI 모델의 내부 추론 과정",
    "Records": "로그",
    "Regenerate Answer": "대답 다시 생성",
    "Regenerating...": "다시 생성 중...",
    "Region": "지역",
    "Region - Tooltip": "클라우드 서비스 지역",
    "Request URI": "요청 URI",
    "Request URI - Tooltip": "완전한 요청 경로",
    "Resources": "리소스",
    "Response": "응답",
    "Response - Tooltip": "구조화된 응답 데이터 체",
    "Result": "최종 결과",
    "Result - Tooltip": "예상 결과 유형",
    "Resume": "재개",
    "Run": "실행",
    "Save": "저장",
    "Save & Exit": "저장하고 나가기",
    "Secret ID": "시크릿 ID",
    "Secret ID - Tooltip": "시크릿 ID",
    "Secret key": "클라우드 서비스 공급업체 암호화 키",
    "Secret key - Tooltip": "클라우드 서비스 공급업체 암호화 키",
    "Section": "Section",
    "Section - Tooltip": "콘텐츠의 특정 부분 또는 그룹. (설명: 문서나 웹 페이지의 섹션과 같이 정보를 논리적 블록으로 구성하는 데 사용됩니다.)",
    "Size": "크기",
    "Size - Tooltip": "크기 규격",
    "Sorry, the page you visited does not exist.": "죄송합니다. 방문하신 페이지가 존재하지 않습니다.",
    "Sorry, you do not have permission to access this page or logged in status invalid.": "죄송합니다. 이 페이지에 액세스할 권한이 없거나 로그인 상태가 유효하지 않습니다.",
    "State": "상태",
    "State - Tooltip": "서비스 실행 상태",
    "Status": "상세 상태",
    "Status - Tooltip": "상세 상태 설명",
    "Stop": "중지",
    "Store": "데이터 저장소",
    "Store - Tooltip": "연결된 데이터 저장소",
    "Stores": "데이터 저장소",
    "Success": "Success",
    "Successfully added": "추가 성공",
    "Successfully committed": "제출 성공",
    "Successfully copied": "복사 성공",
    "Successfully deleted": "삭제 성공",
    "Successfully deployed": "배포 성공",
    "Successfully disliked": "싫어요 성공",
    "Successfully downloaded": "다운로드 성공",
    "Successfully liked": "좋아요 성공",
    "Successfully logged in": "로그인 성공",
    "Successfully saved": "저장 성공",
    "Successfully stopped": "중지 성공",
    "Successfully undeployed": "배포 취소 성공",
    "Successfully undisliked": "싫어요 취소 성공",
    "Successfully unliked": "좋아요 취소 성공",
    "Successfully uploaded": "업로드 성공",
    "Sure to delete": "정말로 삭제하시겠습니까?",
    "Sure to delete all": "모두 삭제하시겠습니까?",
    "Sure to disconnect from": "연결을 끊으시겠습니까?",
    "Sure to undeploy": "배포를 취소하시겠습니까",
    "Swagger": "API 문서",
    "System Info": "시스템 정보",
    "Tag": "태그",
    "Tag - Tooltip": "노드 분류 태그, 여러 개는 콤마로 구분",
    "Tasks": "태스크",
    "Template": "템플릿",
    "Template - Tooltip": "애플리케이션에서 사용하는 템플릿",
    "Templates": "템플릿",
    "Text": "텍스트",
    "Text - Tooltip": "텍스트 내용",
    "Text2": "텍스트2",
    "Text2 - Tooltip": "대체 BPMN 프로세스 맵 버전(테스트/롤백용), XML 형식",
    "This is a read-only demo site!": "이것은 읽기 전용 데모 사이트입니다!",
    "Title": "제목",
    "Title - Tooltip": "부제목(선택 사항), 용도를 설명하기 위해 사용됨",
    "Tokens": "Tokens",
    "Type": "유형",
    "Type - Tooltip": "유형",
    "URL": "링크",
    "URL - Tooltip": "리소스 완전한 네트워크 주소",
    "Unit": "단위",
    "Unit - Tooltip": "표준 측정 단위. (설명: 값의 척도를 정의합니다, 예: MB, GB, 초.)",
    "Unknown category": "알 수 없는 카테고리",
    "Up": "위로",
    "Updated time": "업데이트 시간",
    "Upload": "업로드",
    "Usages": "사용량 통계",
    "User": "사용자",
    "User - Tooltip": "소유자의 사용자 이름 또는 ID",
    "User agent": "사용자 에이전트",
    "Username": "사용자 이름",
    "Username - Tooltip": "로그인 사용자 이름",
    "Users": "사용자",
    "Users - Tooltip": "채팅 참가자를 추가합니다(다중 선택)",
    "Vectors": "벡터",
    "Vectors failed to generate": "벡터 생성 실패",
    "Vectors generated successfully": "벡터 생성 성공",
    "Version": "버전",
    "Version - Tooltip": "버전 번호 또는 빌드 식별자",
    "Videos": "내 녹화",
    "View": "보기",
    "Workbench": "작업대",
    "Workflows": "워크플로",
    "Zone": "지역",
    "Zone - Tooltip": "사용 가능한 지역",
    "empty": "빈",
    "items": "항목",
    "{total} in total": "{total} 총계"
  },
  "image": {
    "Arch": "아키텍처",
    "Arch - Tooltip": "시스템 아키텍처",
    "Boot mode": "부팅 모드",
    "Boot mode - Tooltip": "부팅 모드",
    "Create machine": "머신 생성",
    "Edit Image": "이미지 편집",
    "New Image": "새 이미지 생성",
    "Platform": "플랫폼",
    "Platform - Tooltip": "지원하는 클라우드 플랫폼"
  },
  "login": {
    "Loading": "로딩 중",
    "Please log in to use this feature": "이 기능을 사용하려면 로그인해야 합니다",
    "You will be redirected to the login page shortly": "곧 로그인 페이지로 리디렉션됩니다"
  },
  "machine": {
    "Edit Machine": "호스트 편집",
    "Host IP": "호스트 IP",
    "Host IP - Tooltip": "호스트 IP 주소",
    "Image": "이미지",
    "Image - Tooltip": "시스템 이미지",
    "New Machine": "새 호스트 생성",
    "Port": "포트",
    "Port - Tooltip": "프로토콜 포트 번호",
    "Private IP": "내부망 IP",
    "Private IP - Tooltip": "내부망 IP 주소(VPC 내에서만 액세스 가능)",
    "Protocol": "프로토콜",
    "Protocol - Tooltip": "원격 연결 프로토콜",
    "Public IP": "공인 IP",
    "Public IP - Tooltip": "공인 IP 주소(인터넷에 액세스할 수 있음)",
    "Zone": "지역"
  },
  "med": {
    "Audit": "감사",
    "Medical Image Analysis": "의료 영상 분석",
    "Super Resolution": "이미지 슈퍼 리졸루션"
  },
  "message": {
    "Author": "작성자",
    "Author - Tooltip": "메시지의 실제 발신자",
    "Chat": "대화",
    "Chat - Tooltip": "이 메시지가 속한 채팅 대화명, 버튼을 클릭하여 해당 채팅으로 이동함",
    "Comment": "주석",
    "Comment - Tooltip": "메시지에 주석을 추가함",
    "Edit Message": "메시지 편집",
    "Error text": "오류 메시지",
    "Error text - Tooltip": "메시지 처리 과정의 오류 상세",
    "Knowledge": "벡터",
    "Need notify": "메일 알림 활성화",
    "Need notify - Tooltip": "알림을 보내야 하는지 표시",
    "Reply to": "부모 메시지",
    "Reply to - Tooltip": "답변의 대상 메시지 ID",
    "Suggestions": "건의"
  },
  "node": {
    "Auto query": "자동 조회",
    "Auto query - Tooltip": "자동 상태 폴링 활성화(노드 지표 3초마다 새로고침)",
    "Cannot enable Remote App when Remote Apps are empty. Please add at least one Remote App in below table first, then enable again": "원격 애플리케이션이 비어 있을 때는 원격 애플리케이션을 활성화할 수 없습니다. 먼저 아래 테이블에 적어도 하나의 원격 애플리케이션을 추가한 다음 다시 활성화하세요",
    "Connect": "연결",
    "Edit Node": "노드 편집",
    "Enable Remote App": "원격 애플리케이션 활성화",
    "Enable Remote App - Tooltip": "원격 애플리케이션 게시 활성화(RDP 프로토콜에만 유효, 아래 애플리케이션 목록을 먼저 구성해야 함)",
    "Is permanent": "영구 여부",
    "Is permanent - Tooltip": "영구 노드로 표시(자동수집 메커니즘을 비활성화함)",
    "New Node": "새 노드 생성",
    "OS": "운영 체제",
    "OS - Tooltip": "운영 체제 유형",
    "Please select a node": "노드를 선택하세요",
    "Remote Apps": "원격 애플리케이션",
    "Remote Apps - Tooltip": "게시된 원격 애플리케이션 프로그램 목록(예: Excel/Chrome)",
    "Services": "서비스",
    "Services - Tooltip": "노드가 실행하는 서비스 모니터링 구성(포트/프로세스)"
  },
  "pod": {
    "Edit Pod": "Pod 편집",
    "New Pod": "새 Pod 생성"
  },
  "provider": {
    "API key": "API 키",
    "API key - Tooltip": "모델 API 키(관리자만 가능)",
    "API version": "API 버전",
    "API version - Tooltip": "Azure API 버전",
    "Add Storage Provider": "스토리지 공급자 추가",
    "Auth type": "인증 유형",
    "Auth type - Tooltip": "인증 유형",
    "Browser URL": "브라우저 URL",
    "Browser URL - Tooltip": "블록체인 브라우저 URL",
    "Category": "분류",
    "Category - Tooltip": "분류",
    "Chain": "체인",
    "Chain - Tooltip": "블록체인 ID",
    "Client ID": "클라이언트 ID",
    "Client ID - Tooltip": "OAuth 클라이언트 ID",
    "Client secret": "클라이언트 시크릿",
    "Client secret - Tooltip": "OAuth 클라이언트 시크릿",
    "Compatible provider": "호환 공급자",
    "Compatible provider - Tooltip": "호환되는 표준을 선택함",
    "Config text": "구성 텍스트",
    "Config text - Tooltip": "YAML 형식의 추가 구성 정",
    "Contract address": "계약 주소",
    "Contract address - Tooltip": "블록체인상의 스마트 계약 주소",
    "Contract name": "계약 이름",
    "Contract name - Tooltip": "거래를 위한 블록체인 개인 키",
    "Currency": "통화",
    "Currency - Tooltip": "요금 청구 통화 단위",
    "Deployment name": "배포 이름",
    "Deployment name - Tooltip": "Azure 배포 이름(Azure 포털에서 만든 모델 배포명)",
    "Edit Provider": "공급자 편집",
    "Enable thinking": "생각 활성화",
    "Enable thinking - Tooltip": "생각 활성화",
    "Endpoint ID": "엔드포인트 ID",
    "Endpoint ID - Tooltip": "엔드포인트 노드 ID",
    "Failed to access microphone": "마이크로폰에 액세스할 수 없습니다",
    "Failed to display speech recognition result": "음성 인식 결과를 표시할 수 없습니다",
    "Failed to play audio": "오디오 재생에 실패했습니다",
    "Flavor": "스타일",
    "Flavor - Tooltip": "음성 스타일",
    "Frequency penalty": "주파수 벌칙",
    "Frequency penalty - Tooltip": "주파수 벌칙(-2~2, 양수는 일반 단어를 감소시킴)",
    "Group ID": "그룹 ID",
    "Group ID - Tooltip": "MiniMax 개발자 그룹 ID",
    "Input price / 1k tokens": "입력 가격 / 1k 토큰",
    "Input price / 1k tokens - Tooltip": "입력 토큰 비용",
    "Input type": "입력 유형",
    "Input type - Tooltip": "벡터화 입력 유형: search_document(문서) 또는 search_query(질의)",
    "Invoke method": "체인에 등록하는 방법",
    "Invoke method - Tooltip": "체인에 등록하는 방법",
    "MCP servers": "MCP 도구 서비스 엔드포인트",
    "MCP servers - Tooltip": "MCP 도구 서비스 엔드포인트 구성(JSON 형식)",
    "MCP tools": "MCP 도구",
    "MCP tools - Tooltip": "사용 가능한 MCP 도구 목록",
    "Output price / 1k tokens": "출력 가격 / 1k 토큰",
    "Output price / 1k tokens - Tooltip": "출력 토큰 비용",
    "Path": "경로",
    "Presence penalty": "반복 벌칙",
    "Presence penalty - Tooltip": "반복 벌칙(-2~2, 양수는 반복을 감소시킴)",
    "Private key": "검색 제공자",
    "Private key - Tooltip": "웹 검색 및 문서 검색 서비스 제공자",
    "Provider URL": "공급자 URL",
    "Provider key": "공급자 키",
    "Provider key - Tooltip": "공급자 OpenAI 호환 키",
    "Provider test": "음성 합성 테스트",
    "Provider test - Tooltip": "음성 합성 테스트 텍스트(버튼을 클릭하여 듣기)",
    "Refresh MCP tools": "MCP 도구 새로 고치기",
    "Secret key": "키",
    "Server name": "서버 이름",
    "Speech recognition completed": "음성 인식이 완료되었습니다",
    "Sub type": "하위 유형",
    "Sub type - Tooltip": "하위 유형",
    "Temperature": "온도",
    "Temperature - Tooltip": "생성 다양성 제어(0=관수적, 2=창의적)",
    "Thinking tokens": "생각 토큰",
    "Thinking tokens - Tooltip": "생각 토큰",
    "Tools": "도구",
    "Top K": "Top K",
    "Top K - Tooltip": "후보 토큰 수량 제한(1-6)",
    "Top P": "Top P",
    "Top P - Tooltip": "확률 샘플링 임계값(0-1)"
  },
  "record": {
    "Commit": "체인 등록",
    "Enable cross-chain": "Enable cross-chain",
    "New Record": "새 로그 생성",
    "Object": "객체",
    "Query": "조회",
    "View Record": "로그 보기"
  },
  "store": {
    "Add Permission": "권한 추가",
    "Agent provider": "에이전트 공급자",
    "Agent provider - Tooltip": "에이전트 서비스 공급자",
    "Apply for Permission": "권한 신청",
    "Auto read": "자동 읽기",
    "Biology": "생물",
    "Chat count": "채팅 수",
    "Chemistry": "화학",
    "Child model providers": "부속 모델 공급자",
    "Child model providers - Tooltip": "대체 모델 서비스 목록(주 모델 장애 시 자동 전환)",
    "Child stores": "부속 데이터 저장소",
    "Child stores - Tooltip": "연결된 자식 저장소 이름(다른 저장소에서 지식 검색용)",
    "Chinese": "국어",
    "Collected time": "수집 시간",
    "Disable file upload": "파일 업로드 금지",
    "Disable file upload - Tooltip": "사용자가 파일을 업로드하는 것을 금지함(활성화 후 지식 데이터베이스는 관리자만 업데이트할 수 있음)",
    "Edit Store": "데이터 저장소 편집",
    "Embedding provider": "임베딩 공급자",
    "Embedding provider - Tooltip": "텍스트 임베딩 서비스 공급자",
    "Enable TTS streaming": "TTS 스트리밍 활성화",
    "Enable TTS streaming - Tooltip": "실시간 스트리밍 음성 합성을 시작함(지연을 줄이지만 안정성에 영향을 줄 수 있음)",
    "English": "영어",
    "File": "파일",
    "File - Tooltip": "원본 파일 경로",
    "File name": "파일 이름",
    "File size": "파일 크기",
    "File tree": "파일 트리",
    "File tree - Tooltip": "저장소의 파일 구조를 관리함(문서 업로드/삭제/미리보기)",
    "File type": "파일 유형",
    "Folder": "폴더",
    "Frequency": "주파수",
    "Frequency - Tooltip": "AI 모델 호출 주파수 제한(회/분)",
    "History": "히스토리",
    "Icon": "아이콘",
    "Image provider": "이미지 공급자",
    "Image provider - Tooltip": "이미지 저장 서비스 공급자",
    "Is default": "기본 여부",
    "Is default - Tooltip": "기본 저장 구성으로 설정함(새 사용자 자동 할당)",
    "Knowledge count": "지식 수",
    "Knowledge count - Tooltip": "한 번에 최대 반환하는 지식 프레그먼트 수",
    "Limit minutes": "분 제한",
    "Limit minutes - Tooltip": "한 번의 세션 최대 지속 시간(분)",
    "Math": "수학",
    "Memory limit": "히스토리 세션 제한",
    "Memory limit - Tooltip": "컨텍스트 기억의 최대 토큰 수",
    "Message count": "메시지 수",
    "Model provider": "모델 공급자",
    "Model provider - Tooltip": "주 AI 모델 서비스 공급자",
    "Model providers": "모델 공급자",
    "Model providers - Tooltip": "대체 모델 서비스 목록(부하 균형 또는 고장 전환용)",
    "Move": "이동",
    "New folder": "새 폴더 생성",
    "Open Chat": "채팅 열기",
    "Other": "기타",
    "Physics": "물리",
    "Please choose the type of your data": "데이터 유형을 선택하세요",
    "Please input your search term": "검색 키워드를 입력하세요",
    "Prompt": "프롬프트",
    "Prompt - Tooltip": "전역 기본 프롬프트",
    "Prompts": "프롬프트",
    "Prompts - Tooltip": "여러 시나리오 프롬프트 집합",
    "Refresh": "새로 고치기",
    "Refresh Vectors": "벡터 새로 고치기",
    "Rename": "이름 변경",
    "Science": "과학",
    "Search provider": "Search provider",
    "Search provider - Tooltip": "Search provider - Tooltip",
    "Show auto read": "자동 읽기 표시",
    "Show auto read - Tooltip": "AI 응답을 자동으로 읽을지 여부를 표시함(TTS 서비스를 활성화해야 함)",
    "Sorry, you are unauthorized to access this file or folder": "죄송합니다. 이 파일 또는 폴더에 액세스할 권한이 없습니다",
    "Speech-to-Text provider": "음성 인식 서비스 공급자",
    "Speech-to-Text provider - Tooltip": "음성 인식 서비스 공급자(STT)",
    "Split provider": "분할 공급자",
    "Split provider - Tooltip": "텍스트 분할 전략",
    "Storage provider": "스토리지 공급자",
    "Storage provider - Tooltip": "데이터 영구 저장 서비스 공급자",
    "Storage subpath": "스토리지 하위 경로",
    "Storage subpath - Tooltip": "스토리지 위치의 하위 경로, 한 수준 또는 다중 수준 폴더일 수 있음",
    "Subject": "과목",
    "Subject - Tooltip": "과목 분류",
    "Suggestion count": "건의 수",
    "Suggestion count - Tooltip": "사용자에게 표시되는 자동 건의 질문 수",
    "Text-to-Speech provider": "음성 합성 공급자",
    "Text-to-Speech provider - Tooltip": "음성 합성 서비스 공급자(TTS)",
    "Theme color": "테마 색상",
    "Theme color - Tooltip": "테마 색상",
    "Upload file": "파일 업로드",
    "Welcome": "환영 프롬프트",
    "Welcome - Tooltip": "사용자가 처음으로 채팅에 들어갈 때 표시되는 환영 메시지",
    "Welcome text": "환영 텍스트",
    "Welcome text - Tooltip": "환영 팝업의 본문 내용",
    "Welcome title": "환영 제목",
    "Welcome title - Tooltip": "환영 팝업의 제목",
    "files and": "파일 및",
    "folders are checked": "폴더가 선택되었습니다"
  },
  "system": {
    "API Latency": "API 지연",
    "API Throughput": "API 처리량",
    "About Casibase": "Casibase에 대해",
    "CPU Usage": "CPU 사용률",
    "Community": "커뮤니티",
    "Count": "회수",
    "Failed to get CPU usage": "CPU 사용률을 가져오지 못했습니다",
    "Failed to get memory usage": "메모리 사용률을 가져오지 못했습니다",
    "Latency": "지연",
    "Memory Usage": "메모리 사용률",
    "Official website": "공식 웹사이트",
    "Throughput": "처리량",
    "Total Throughput": "총 처리량",
    "Unknown version": "알 수 없는 버전",
    "Version": "버전",
    "🚀⚡️Open-Source LangChain-like AI Knowledge Database & Chat Bot with Admin UI and multi-model support (ChatGPT, Claude, Llama 3, DeepSeek R1, HuggingFace, etc.)": "🚀⚡️오픈 소스 LangChain 유사 AI 지식베이스 및 대화 봇으로 Admin UI와 다중 모델 지원(ChatGPT, Claude, Llama 3, DeepSeek R1, HuggingFace 등)을 제공합니다"
  },
  "task": {
    "Activity": "활동",
    "Activity - Tooltip": "활동 유형",
    "Application": "애플리케이션",
    "Edit Task": "태스크 편집",
    "Example": "예제",
    "Example - Tooltip": "표시된 샘플 텍스트(표시 인원에게 보여지는 참고 샘플)",
    "Generate Project": "프로젝트 생성",
    "Labels": "레이블",
    "Labels - Tooltip": "분류 레이블 목록",
    "Log": "로그",
    "Log - Tooltip": "태스크 실행 로그",
    "Question": "문제",
    "Question - Tooltip": "자동으로 생성된 완전한 태스크 프롬프트"
  },
  "template": {
    "Edit Template": "템플릿 편집",
    "Manifest": "매니페스트",
    "Manifest - Tooltip": "템플릿용 Kubernetes 매니페스트",
    "New Template": "새 템플릿"
  },
  "theme": {
    "Compact": "Compact",
    "Dark": "Dark",
    "Default": "Default"
  },
  "usage": {
    "All": "총계",
    "Day": "매일",
    "Go": "이동",
    "Hour": "매 시간",
    "Month": "매 달",
    "Week": "매 주"
  },
  "vector": {
    "Data": "데이터",
    "Data - Tooltip": "벡터값 배열(콤마로 구분된 부동소수점), 일반적으로 시스템에서 자동으로 생성됨",
    "Dimension": "차원",
    "Dimension - Tooltip": "벡터 차원 수",
    "Edit Vector": "벡터 편집",
    "Index": "색인",
    "Provider": "공급자",
    "Provider - Tooltip": "벡터화 서비스 공급자"
  },
  "video": {
    "All": "전체",
    "Class": "반",
    "Class - Tooltip": "교육 반",
    "Comment": "평가",
    "Cover": "표지 이미지",
    "Cover - Tooltip": "표지 이미지 URL",
    "Current time (second)": "현재 시간(초)",
    "Current time (second) - Tooltip": "현재 재생 시간 점(초)",
    "Draft": "제출됨",
    "Edit Template": "템플릿 편집",
    "Edit Video": "녹화 편집",
    "End time (s)": "종료 시간(초)",
    "Excellent": "우수",
    "Excellent count": "우수 수",
    "Fail": "불합격",
    "Generate Plan": "교육 계획 생성",
    "Good": "좋음",
    "Grade": "학년",
    "Grade - Tooltip": "적용 학년",
    "Grade 1": "1학년",
    "Grade 2": "2학년",
    "Grade 3": "3학년",
    "Hidden": "숨김",
    "In Review": "검토 중",
    "In Review 1": "1차 검토 중",
    "In Review 2": "2차 검토 중",
    "Is public": "공개 여부",
    "Is public - Tooltip": "공개 상태(true=모든 사용자 가능)",
    "Is recommended": "추천 여부",
    "Keywords": "키워드",
    "Keywords - Tooltip": "교육 키워드(콤마로 구분)",
    "Label count": "레이블 수",
    "Labels": "녹화 프레그먼트 추천",
    "Lesson": "교시",
    "Lesson - Tooltip": "교시 번호",
    "Pass": "합격",
    "Please add a new label first before saving!": "저장하기 전에 먼저 페이지 오른쪽 아래에 녹화 프레그먼트 추천을 하나 추가하세요!",
    "Public": "공개",
    "Published": "종결됨",
    "Remarks": "검토",
    "Remarks1": "1차 검토 의견",
    "Remarks1 - Tooltip": "1차 검토 평가(검토인 작성)",
    "Remarks2": "2차 검토 의견",
    "Remarks2 - Tooltip": "종료 검토 평가(관리자만 가능)",
    "Review state": "검토 상태",
    "Reviewed": "검토 완료",
    "Role": "역할",
    "School": "학교",
    "School - Tooltip": "학교/기관 이름",
    "Score": "평가",
    "Segment count": "프레그먼트 수",
    "Stage": "단계",
    "Stage - Tooltip": "교육 단계",
    "Start time (s)": "시작 시간(초)",
    "Subject": "과목",
    "Subject - Tooltip": "과목 분류",
    "Tag on pause": "일시 중지 시 태그",
    "Tags": "태그",
    "Time": "시간",
    "Topic": "주제",
    "Topic - Tooltip": "프로젝트 주제",
    "Unit": "단원",
    "Unit - Tooltip": "교육 단원번호",
    "Unreviewed": "검토되지 않음",
    "Upload Video": "녹화 업로드",
    "Video": "녹화",
    "Video - Tooltip": "비디오",
    "Video ID": "녹화 ID",
    "Video ID - Tooltip": "비디오 ID(고유 식별자)"
  },
  "workflow": {
    "Edit Workflow": "워크플로 편집"
  }
}
